天文台改發三號強風信號

天文台於下午1時20分，改發三號強風信號，取代八號烈風或暴風信號。

大交合好波

完全唔知掛過8號波

大交死全家

3號都唔洗直接取消就差唔多

返工啦屌你老母

仲細撚過黃雨